凱婷大個女了 可以連續食兩支煙嗰個

好壞呀

邊個來架？食煙食到可以當口琴吹

咁快過改咗名